# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-23 09:02-0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: LibGCore\include\asm\asmutils.h:116
msgid "Unable to copy the ENTITY"
msgstr "도면요소를 복사할 수 없습니다."

#: LibGCore\include\ds\arc.h:19 LibGCore\include\ds\bsplinecurve.h:37
#: LibGCore\include\ds\bsplinesurface.h:42 LibGCore\include\ds\circle.h:23
#: LibGCore\include\ds\cone.h:16 LibGCore\include\ds\coordinatesystem.h:28
#: LibGCore\include\ds\cuboid.h:16 LibGCore\include\ds\curve.h:16
#: LibGCore\include\ds\cylinder.h:18 LibGCore\include\ds\ellipse.h:20
#: LibGCore\include\ds\ellipsearc.h:20 LibGCore\include\ds\geometry.h:34
#: LibGCore\include\ds\helix.h:20 LibGCore\include\ds\line.h:19
#: LibGCore\include\ds\plane.h:27 LibGCore\include\ds\point.h:26
#: LibGCore\include\ds\polycurve.h:18 LibGCore\include\ds\polycurve.h:328
#: LibGCore\include\ds\polygon.h:15 LibGCore\include\ds\polymesh.h:128
#: LibGCore\include\ds\polysurface.h:21 LibGCore\include\ds\polysurface.h:289
#: LibGCore\include\ds\rectangle.h:20 LibGCore\include\ds\solid.h:20
#: LibGCore\include\ds\sphere.h:18 LibGCore\include\ds\surface.h:36
#: LibGCore\include\ds\tspline\topology\tsplinecoedge.h:16
#: LibGCore\include\ds\tspline\topology\tsplineedge.h:16
#: LibGCore\include\ds\tspline\topology\tsplineface.h:16
#: LibGCore\include\ds\tspline\topology\tsplineloop.h:16
#: LibGCore\include\ds\tspline\topology\tsplinetopology.h:16
#: LibGCore\include\ds\tspline\topology\tsplinevertex.h:16
#: LibGCore\include\ds\tspline\tsplinesurface.h:15
#: LibGCore\include\ds\vector.h:28
msgid "cast: object is not of the specified type"
msgstr "투영: 객체가 지정된 유형이 아닙니다."

#: LibGCore\include\ds\matrix.h:14
msgid "Unable to multiply Matrix by Vector"
msgstr "Matrix에 Vector를 곱할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:34
msgid "Can not get the default history stream!"
msgstr "기본 사용내역 스트림을 가져올 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:36
msgid "Can not get the history stream of an entity!"
msgstr "도면요소의 사용내역 스트림을 가져올 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:57 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:62
#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:67
msgid "Unable to add faces to body builder"
msgstr "본체 작성기에 면을 추가할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:72
msgid "Unable to make face body double sided"
msgstr "면 본체를 양면으로 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:76
msgid "Unable to make body"
msgstr "본체를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:96
msgid "Unable to create planar body"
msgstr "평면형 본체를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:268
msgid "Error projecting wire on body"
msgstr "본체에 와이어를 투영하는 중 오류 발생"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:290
msgid "Error sweep intersecting wire with body"
msgstr "와이어를 본체와 스윕 교차하는 중 오류 발생"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:315
msgid "Error projecting Point onto Surface!"
msgstr "표면에 점을 투영하는 중에 오류가 발생했습니다!"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:342
msgid "Error ray testing with body"
msgstr "본체로 광선 테스트하는 중 오류 발생"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:358
msgid "Error setting contact is collision"
msgstr "충돌 접점을 설정하는 중 오류 발생"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:363
msgid "Error computing collisions"
msgstr "충돌을 계산하는 중 오류 발생"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:381
msgid "Could not create planar face"
msgstr "평면형 면을 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:544
msgid "Unable to determine if object is non manifold"
msgstr "객체가 비 매니폴드인지 확인할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:567
msgid "Unable to create brep from lump"
msgstr "럼프에서 Brep를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:576
msgid "Unable to copy the face!"
msgstr "면을 복사할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:580
msgid "Error getting the transformation of the face!"
msgstr "면의 변환을 가져오는 중 오류가 발생했습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:590
msgid "Error applying transformation to the copied face!"
msgstr "복사된 면에 변환을 적용하는 중 오류 발생!"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:601
msgid "Unable to copy the edge!"
msgstr "모서리를 복사할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:605
msgid "Error getting the transformation of the edge!"
msgstr "모서리의 변환을 가져오는 중 오류가 발생했습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:615
msgid "Error applying transformation to the copied edge!"
msgstr "복사된 모서리에 변환을 적용하는 중 오류가 발생했습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:624
msgid "Could not remove attribute from ENTITY"
msgstr "ENTITY에서 속성을 제거할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:629 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:635
msgid "Error adding a named attribute!"
msgstr "명명된 속성을 추가하는 중 오류가 발생했습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:641 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:657
#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:696 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:713
msgid "Error finding attributes for a given name!"
msgstr "지정된 이름에 대한 속성을 찾는 중 오류 발생!"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:649 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:665
#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:686
msgid "Error getting the value of the attribute!"
msgstr "속성 값을 가져오는 중 오류가 발생했습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:675
msgid "Error finding attributes from BODY."
msgstr "BODY에서 속성을 찾는 중 오류가 발생했습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:682
msgid "Error getting the name of the attribute!"
msgstr "속성의 이름을 가져오는 중 오류가 발생했습니다!"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:703 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:720
msgid "The number of attributes is not one!"
msgstr "속성 수가 1이 아닙니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:707 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:724
msgid "Error setting the value of the attribute!"
msgstr "속성 값을 설정하는 중 오류가 발생했습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:731 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:738
msgid "Error setting color attributes!"
msgstr "색상 속성을 설정하는 중 오류가 발생했습니다."

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:752
msgid "Failed to approximate curve"
msgstr "곡선을 근사하지 못했습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:20
msgid "Casted object is not an Arc"
msgstr "투영된 객체가 Arc가 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:122 LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:208
#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:263 LibGCore\src\ds\ds_ellipsearc.cpp:115
msgid "Error creating an arc!"
msgstr "호를 만드는 중 오류 발생!"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:137
msgid "Error creating an arc!\n"
"Start angle cannot be the same as end angle"
msgstr "호를 만드는 중 오류 발생!\n"
"시작 각도는 끝 각도와 동일할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:220
msgid "Error creating an arc!\n"
"Sweep angle must be non-zero"
msgstr "호를 만드는 중 오류 발생!\n"
"스윕 각도는 0이 아니어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:340
msgid "Cannot create an Arc with the given input points."
msgstr "지정된 입력 점이 있는 호를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:355
msgid "Cannot create an Arc with a null input object."
msgstr "Null 입력 객체가 있는 호를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:378 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1816
#: LibGCore\src\ds\ds_ellipsearc.cpp:160
msgid "Unable to extend curve equally. Curves differ by: "
msgstr "curve를 동일하게 연장할 수 없습니다. Curves가 다음과 같이 다릅니다: "

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:499
msgid "Arc by fillet: ends of curves on equal distance, could not orient arc. Please trim curves to determine orientation based on closest ends"
msgstr "Arc by fillet: 동일한 거리에 있는 곡선의 끝이 호의 방향을 지정할 수 없습니다. curves를 잘라 가장 가까운 끝을 기준으로 방향을 결정하십시오"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:551
msgid "Arc by fillet failed"
msgstr "Arc by fillet 실패"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:554
msgid "Arc by fillet could not be computed"
msgstr "Arc by fillet을 계산할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:631
msgid "Arc by by_fillet_tangent_to_curve failed"
msgstr "Arc by by_fillet_tangent_to_curve 실패"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:724 LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:736
msgid "could not solve for arc"
msgstr "호를 해석할 수 없음"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:744 LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:57
msgid "Arc by by_best_fit needs 3 or more points"
msgstr "Arc by by_best_fit에는 3개 이상의 점이 필요합니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:752 LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:65
msgid "Arc by by_best_fit could not determine plane for arc"
msgstr "Arc by by_best_fit에서 호에 대한 평면을 확인할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:892
msgid " tangent vectors should be coplanar relatie to points to make bi_arc"
msgstr " 접선 벡터는 bi_arc를 만들기 위한 점을 기준으로 동일한 평면에 있어야 합니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:931
msgid "Cannot build bi arc for coincident lines"
msgstr "일치 선에 대한 이중 호를 작성할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:997 LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:1002
msgid "Cannot build bi arc facing corner of tangent intersections"
msgstr "접선 교차점의 모서리를 향하는 이중 호를 작성할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:1030
msgid "Error creating arc!\n"
"End point lies in direction of Tangent vector"
msgstr "호를 만드는 중 오류 발생!\n"
"끝점은 접선 벡터 방향으로 놓입니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:37 LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:47
msgid "Unable to create a BoundingBox around the input Geometry"
msgstr "입력 Geometry 주위에 BoundingBox를 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:78
msgid "Unable to create a BoundingBox around the input Geometries"
msgstr "입력 Geometries 주위에 BoundingBox를 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:105
msgid "Bounding box cannot be created because no geometries were provided"
msgstr "형상이 제공되지 않았기 때문에 경계 상자를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:222
msgid "Unable to get the maximum x value."
msgstr "최대 x 값을 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:226
msgid "Unable to get the minimum x value."
msgstr "최소 x 값을 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:230
msgid "Unable to get the maximum y value."
msgstr "최대 y 값을 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:234
msgid "Unable to get the minimum y value."
msgstr "최소 y 값을 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:238
msgid "Unable to get the maximum z value."
msgstr "최대 z 값을 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:242
msgid "Unable to get the minimum z value."
msgstr "최소 z 값을 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:31
msgid "Casted object is not a BSplineCurve"
msgstr "투영된 객체가 BSplineCurve가 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:75
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:150
msgid "NurbsCurves require degree to be greater than 0"
msgstr "NurbsCurves의 차수는 0보다 커야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:79
msgid "NurbsCurves require at least 2 points for interpolation"
msgstr "NurbsCurves는 보간에 2개 이상의 점이 필요합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:123
msgid "Unable to fit curve to points"
msgstr "곡선을 점에 맞출 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:133
msgid "Unable to get curves from curve fit"
msgstr "곡선 맞춤에서 곡선을 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:140
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:187
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:196
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:233
msgid "Error creating a nurbs curve!"
msgstr "Nurbs 곡선을 만드는 중 오류가 발생했습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:153
msgid "NurbsCurves must have at least one more control points than degree"
msgstr "NurbsCurves에는 차수보다 최소 하나 이상의 제어점이 더 있어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:180
msgid "Unable to create BSplineCurve from vertices"
msgstr "정점에서 BSplineCurve를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:226
msgid "Unable to convert asm_curve to BSplineCurve"
msgstr "asm_curve를 BSplineCurve로 변환할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:343
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:365
msgid "Negative extension not supported"
msgstr "음수 연장은 지원되지 않습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:357
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:379
msgid "Could not extend start of the nurbs curve"
msgstr "Nurbs 곡선의 시작 부분을 연장할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:26
msgid "Casted object is not a BSplineSurface"
msgstr "투영된 객체가 BSplineSurface가 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:123
msgid "Unable to get the FACE's range for NurbsSurface."
msgstr "NurbsSurface에 대한 면의 범위를 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:137
msgid "Underlying Face of Nurbs Surface is null!"
msgstr "Nurbs 표면에 대한 기본 면이 null입니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:193
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:197
msgid "Unable to create surface from points"
msgstr "점에서 surface를 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:243
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:247
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:307
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:311
msgid "Unable to create surface from points and tangents"
msgstr "점 및 접선에서 surface를 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:326
msgid "NurbsSurfaces must have at least one more control points than degree"
msgstr "NurbsSurfaces에는 차수보다 하나 이상의 제어점이 더 있어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:344
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:371
msgid "Unable to create NurbsCurve from control points."
msgstr "제어점에서 NurbsCurve를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:483
#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1122
msgid "Unable to create face from spline"
msgstr "스플라인에서 면을 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:34
msgid "Casted object is not a Circle"
msgstr "투영된 객체가 Circle이 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:86 LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:96
msgid "Arc by by_best_fit could not best fit arc"
msgstr "Arc by by_best_fit에서 호를 최적 맞춤할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:103 LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:124
msgid "Circle radius must be non-zero"
msgstr "원 반지름 0이 아니어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:108 LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:138
#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:155 LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:171
msgid "Error creating a circle!"
msgstr "원을 만드는 중 오류 발생!"

#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:127
msgid "Circle normal must be non-zero"
msgstr "원 법선은 0이 아니어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:130
msgid "Circle major-axis must be non-zero"
msgstr "원의 주요 축은 0이 아니여야 함"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:16
msgid "Casted object is not a Cone"
msgstr "투영된 객체가 Cone이 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:53 LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:175
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:434
msgid "Error getting edges"
msgstr "모서리를 가져오는 중 오류"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:60 LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:191
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:420 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:680
msgid "Error getting vertices"
msgstr "정점을 가져오는 중 오류"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:84
msgid "Unable to set attrubitues on Cone"
msgstr "Cone에 속성을 설정할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:102 LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:135
msgid "Unable to create cone or cylinder"
msgstr "cone 또는 cylinder를 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:142 LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:112
#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1298 LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:475
#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:127 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:497
msgid "Unable to transform the body!"
msgstr "본체를 변환할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:206
msgid "Unable to find attributes after transformation"
msgstr "변환 후 속성을 찾을 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:215
msgid "Could not get point from vertex"
msgstr "정점에서 점을 가져올 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_coordinatesystem.cpp:15
msgid "Cast object is not a CoordinateSystem"
msgstr "투영 객체가 CoordinateSystem이 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_coordinatesystem.cpp:184
#: LibGCore\src\ds\ds_coordinatesystem.cpp:197
msgid "Error creating coordinate system from raw data"
msgstr "원시 데이터에서 좌표계를 만드는 중 오류가 발생했습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:15
msgid "Cast object is not a Cuboid"
msgstr "투영 객체가 Cuboid가 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:49 LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:137
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:964 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1174
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:497
msgid "Error getting vertices!"
msgstr "정점을 가져오는 중 오류!"

#: LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:60
msgid "Could not construct Cuboid vertices"
msgstr "Cuboid 정점을 구성할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:106
msgid "Unable to create block"
msgstr "블록을 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:161 LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:164
#: LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:167 LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:170
msgid "Could not get Cuboid vertices after transform"
msgstr "변환 후 Cuboid 정점을 가져올 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:37
msgid "Cast object is not a Curve"
msgstr "투영 객체가 Curve가 아닙니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:100
msgid "Could not test curve equality"
msgstr "곡선 균일성을 테스트할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:110
msgid "Unable to find point perpendicular to given point on curve"
msgstr "지정된 곡선에 있는 점에 수직인 점을 찾을 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:132
msgid "Unable to compute tangent at curve"
msgstr "curve에서 접선을 계산할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:229
msgid "Unable to compute Curve point at parameter"
msgstr "곡선 점을 매개변수로 계산할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:258 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:923
msgid "Not implemented"
msgstr "구현되지 않음"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:264
msgid "Curve has infinite length"
msgstr "곡선의 길이가 무한대입니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:466
msgid "Unable to query edges from curve"
msgstr "곡선에서 모서리를 조회할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:481 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1616
msgid "Unable to make wire from edge body"
msgstr "모서리 본체에서 와이어를 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:491 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1508
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1522
msgid "Unable to create coedge array"
msgstr "공동 모서리 배열을 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:611 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:644
msgid "Unable to determine if curve is planar"
msgstr "곡선이 평면형인지 여부를 확인할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:615
msgid "Curve is not planar: cannot get Curve normal."
msgstr "곡선이 평면형이 아닙니다. 곡선 법선을 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:781 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:838
msgid "Could not approximate curve"
msgstr "곡선을 근사할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:893
msgid "Unable to set extrusion wire"
msgstr "돌출 와이어를 설정할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:902
msgid "Unable to compute extrude curve"
msgstr "돌출 곡선을 계산할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:911
msgid "Unable to convert sheet to double sided"
msgstr "시트를 양면으로 변환할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:922 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:929
msgid "Cannot create a Solid from an open Curve"
msgstr "열린 곡선에서 솔리드를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:938
msgid "Unable to set Curve and Vector for extrusion."
msgstr "돌출에 대해 곡선 및 벡터를 설정할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:941
msgid "Unable to instruct ASM to extrude Curve as a Solid."
msgstr "곡선을 솔리드로 돌출하도록 ASM을 지정할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:945
msgid "Unable to extrude curve."
msgstr "곡선을 돌출시킬 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:950
msgid "Extrusion computed but cannot determine result type"
msgstr "돌출을 계산했지만 결과 유형을 결정할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:982 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1560
msgid "Unable to set sweep profile and path"
msgstr "스윕 프로파일 및 경로를 설정할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:987 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1565
#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:550
msgid "Unable to set the result to be solid or not!"
msgstr "결과를 솔리드 또는 솔리드가 아닌 것으로 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:989 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1567
msgid "Unable to compute surface sweep on rail"
msgstr "난간에서 표면 스윕을 계산할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1040
msgid "Unable to revolve curve"
msgstr "곡선을 회전할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1043
msgid "Unable to set as solid or not"
msgstr "솔리드 또는 솔리드가 아닌 것으로 설정할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1047
msgid "Unable to set as double sided"
msgstr "양면으로 설정할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1051
msgid "Unable to retain mergeable edges"
msgstr "병합 가능한 모서리를 유지할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1053
msgid "Unable to compute revolve"
msgstr "회전을 계산할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1114
msgid "Unable to convert Curve to NURBS curve."
msgstr "곡선을 NURBS 곡선으로 변환할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1147
msgid "Unable to offset curve"
msgstr "곡선을 간격띄우기할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1245
msgid "Unable to get edge from wire"
msgstr "와이어에서 모서리를 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1248
msgid "WireCurve does not support wires with more than one edge"
msgstr "WireCurve에서는 모서리가 두 개 이상인 와이어를 지원하지 않습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1261 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1431
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:619 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:630
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:643 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:656
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:669 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:682
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:695 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:707
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:736 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:446
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1724 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1785
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:240
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:791
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:1021
msgid "Unable to extract curve from edge"
msgstr "edge에서 curve를 추출할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1264 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:294
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:298
msgid "Curve geometry is degenerate or invalid"
msgstr "곡선 형상이 역생성되었거나 유효하지 않습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1318
msgid "Unable to blend between curves"
msgstr "곡선 간에 혼합할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1343
msgid "Unable to make parameter line on surface"
msgstr "표면에 매개변수 선을 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1356
msgid "Unable to make geodesic curves with ASM 219"
msgstr "ASM 219로 측지 곡선을 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1384
msgid "Unable to make iso curve on surface"
msgstr "표면에 iso 곡선을 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1399
msgid "Unable to project curve on plane"
msgstr "평면에 곡선을 투영할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1417
msgid "Unable to compute Curve projection on Surface"
msgstr "표면에 곡선 투영을 계산할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1445
msgid "Unable to pull Curve onto Surface"
msgstr "표면으로 곡선을 당길 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1458
msgid "Unable to make geodesic curves"
msgstr "측지 곡선을 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1480
msgid "Unable to approximate curve with arc and line segments"
msgstr "호 및 선 세그먼트로 곡선을 근사할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1494
msgid "Conversion to Arcs and Lines failed, some parts of Curve could not be converted"
msgstr "호와 선으로 변환할 수 없습니다. 곡선의 일부를 변환할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1506
msgid "Curve must be divided into one or more parts"
msgstr "곡선은 하나 이상의 부분으로 분할되어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1516 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1548
#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1577
msgid "Unable to divide infinite curve equally by length"
msgstr "무한 곡선을 동일한 길이로 분할할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1530
msgid "Unable to divide curve equally by length"
msgstr "곡선을 동일한 길이로 분할할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1599 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1692
msgid "Input segment length must be greater than 0"
msgstr "입력 세그먼트 길이는 0보다 커야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1609 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1707
msgid "Unable to divide infinite curve by length"
msgstr "무한 곡선을 길이 기준으로 분할할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1924 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2035
msgid "Unable to divide infinite curve equally by distance"
msgstr "무한 곡선을 동일한 거리로 분할할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1962
msgid "Unable to divide curve equally by distance"
msgstr "곡선을 동일한 거리로 분할할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1990 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2129
#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2169 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2240
#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2293 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2114
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2187
msgid "could not solve for equal distances"
msgstr "동일한 거리를 해석할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2022
msgid "could not solve for equal chord lengths"
msgstr "동일한 현 길이에 대해 해석할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2102 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2144
#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2208 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2267
msgid "Unable to divide curve by distance"
msgstr "곡선을 거리 기준으로 분할할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2303
msgid "Cannot simplify Curve"
msgstr "곡선을 단순화할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2326
msgid "Cannot simplify a curve below 1.0e-9 tolerance"
msgstr "곡선을 1.0e-9 공차 미만으로 단순화할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2339
msgid "Unable to approximate simplified spline"
msgstr "단순화된 스플라인은 근사할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2342
msgid "Unable to simplify spline"
msgstr "스플라인을 단순화할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_cylinder.cpp:13
msgid "Casted object is not a Cylinder"
msgstr "투영된 객체가 Cylinder가 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:32
msgid "Cast object is not a Ellipse"
msgstr "투영 객체가 Ellipse가 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:48 LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:165
#: LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:174
msgid "Error creating an ellipse!\n"
" Ellipse radius must be non-zero"
msgstr "타원을 만드는 중 오류 발생!\n"
" 타원 반지름은 0이 아니어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:61 LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:87
#: LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:98
msgid "Error creating an ellipse!"
msgstr "ellipse를 만드는 중 오류!"

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipsearc.cpp:17
msgid "Casted object is not an EllipseArc"
msgstr "투영된 객체가 EllipseArc가 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipsearc.cpp:50
msgid "EllipseArc radius must be non-zero"
msgstr "EllipseArc 반지름은 0이 아니어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipsearc.cpp:52
msgid "EllipseArc sweep angle must be non-zero"
msgstr "EllipseArc 스윕 각도 0이 아니어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipsearc.cpp:92
msgid "Unexpected error creating the EllipseArc!"
msgstr "EllipseArc를 만드는 중 예기치 않은 오류!"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:36
msgid "Cast object is not Geometry"
msgstr "투영 객체가 Geometry가 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:124
msgid "Could not find distance."
msgstr "거리를 찾을 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:254 LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:185
msgid "Unable to create intersection boolean"
msgstr "교차 boolean을 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:279 LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:208
msgid "Unable to slice bodies"
msgstr "본체를 절단할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:361
#: LibGCore\src\expt\expt_asmexporter.cpp:29
#: LibGCore\src\expt\expt_asmexporter.cpp:102
msgid "Unable to transform the entity!"
msgstr "도면요소를 변환할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:384
msgid "Unable to get EDGEs while decomposing BODY"
msgstr "BODY를 분해하는 동안 EDGEs를 가져올 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:389
msgid "Unable to get WIREs while decomposing BODY"
msgstr "BODY를 분해하는 동안 WIREs를 가져올 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:428
msgid "Error getting coedges"
msgstr "공동 모서리를 가져오는 중 오류 발생"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:489
msgid "Could not separate BODYs before decomposition"
msgstr "분해 전에 BODY를 분리할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:523
msgid "Could not get EDGEs from BODY when extracting Curves"
msgstr "Curves을 추출할 때 BODY에서 EDGEs를 가져올 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:537
msgid "Could not get COEDGEs from BODY when extracting Curves"
msgstr "Curves를 추출할 때 BODY에서 COEDGEs를 가져올 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:553
msgid "Could not get EDGEs from FACE when extracting Curves"
msgstr "Curves를 추출할 때 FACE에서 EDGEs를 가져올 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:587
msgid "Unable to create Curve from COEDGE when extracting Curves"
msgstr "Curves를 추출할 때 COEDGE에서 Curve를 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:722
msgid "Error getting length of the edge"
msgstr "모서리의 길이를 가져오는 중 오류"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:730
msgid "Unable to get start Point of zero length EDGE"
msgstr "길이가 0인 EDGE의 시작점을 가져올 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:818 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:118
msgid "Unable to get area"
msgstr "면적을 가져올 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:849
msgid "Could not compare Geometry"
msgstr "Geometry를 비교할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:861
msgid "Unable to get FACE from BODY: no faces in BODY"
msgstr "BODY에서 FACE를 가져올 수 없습니다. BODY에 FACE가 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:887 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:918
msgid "Unable to make sheet double sided"
msgstr "시트를 양면으로 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:915
msgid "Unable to create brep around face"
msgstr "면 주위에 brep을 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:950
msgid "Unable to create BRep BODY from FACEs"
msgstr "FACE에서 BRep BODY를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:953
msgid "Unable make FACEs BODY double sided."
msgstr "FACEs BODY를 양면으로 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1039
msgid "Unable to create non regular subtraction boolean"
msgstr "비일반 빼기 부울을 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1066 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1350
msgid "Unable to approximate body"
msgstr "본체를 근사할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1095
msgid "Unable to compute equality between bodies"
msgstr "본체 사이의 균일성을 계산할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1212
msgid "Unable to extract a bounding box from ASM ENTITY"
msgstr "ASM ENTITY에서 경계 상자를 추출할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1275
msgid "Unable to create planar face of BoundingBox"
msgstr "BoundingBox의 평면형 면을 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1285
msgid "Unable to compute closest approach on BoundingBox face"
msgstr "BoundingBox 면에서 가장 가까운 진입로를 계산할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_helix.cpp:31
msgid "Cast object is not a helix"
msgstr "투영 객체가 helix가 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_helix.cpp:43
msgid "Cannot make helix"
msgstr "나선을 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_line.cpp:19
msgid "Cast object is not a Line"
msgstr "투영 객체가 Line이 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_line.cpp:48
msgid "Unable to create Line. Points are likely coincident"
msgstr "Line을 만들 수 없습니다. Points가 일치할 가능성이 높습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_line.cpp:136
msgid "Best fit line needs 2 points or more!"
msgstr "최적 맞춤에는 2개 이상의 점이 필요합니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:28
msgid "Cast object is not a Plane"
msgstr "투영 객체가 Plane이 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:65 LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:91
#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:293
msgid "Could not create Plane!  one or more of the desired axes of this plane have zero length!"
msgstr "평면을 만들 수 없습니다! 해당 평면에서 원하는 하나 이상의 축의 길이가 0 입니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:68 LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:94
#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:296
msgid "Could not create Plane!  The desired axes of this plane are parallel!"
msgstr "평면을 만들 수 없습니다! 해당 평면의 원하는 축이 평행합니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:139
msgid "Intersecting two infinite geometries such as Planes is an invalid operation!"
msgstr "평면과 같은 2개의 무한 형상을 교차하는 것은 올바른 작업이 아닙니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:265
msgid "Unable to split Plane"
msgstr "평면을 분할할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:269
msgid "SetAttributes not implemented for Plane."
msgstr "SetAttributes가 평면에 대해 구현되지 않습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:273
msgid "Unable to trim Plane"
msgstr "Plane을 자를 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:588
msgid "Best fit plane needs 3 or more points."
msgstr "최적 맞춤 평면에는 3개 이상의 점이 필요합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_point.cpp:49
msgid "Cast object is not a Point"
msgstr "투영 객체가 Point가 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_point.cpp:145
msgid "Unable to set vertex position"
msgstr "정점 위치를 설정할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_point.cpp:149
msgid "Unable to post process VERTEX ENTITY"
msgstr "VERTEX ENTITY를 사후 처리할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_point.cpp:175
msgid "Unable to set VERTEX position"
msgstr "VERTEX 위치를 설정할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_point.cpp:194
msgid "Unable to create brep around Point"
msgstr "점 주위에 brep을 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_point.cpp:220
msgid "Unable to get extremum point"
msgstr "극점을 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:27 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2503
msgid "Cast object is not a PolyCurve"
msgstr "투영 객체가 PolyCurve가 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:132
msgid "Cannot create a PolyCurve without any Points."
msgstr "점이 없는 PolyCurve를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:158
msgid "Cannot make a PolyCurve from an empty list"
msgstr "빈 리스트에서 PolyCurve를 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:220
msgid "Unable to compute edge from curve"
msgstr "curve에서 모서리를 계산할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:236
msgid "PolyCurves may be branching"
msgstr "PolyCurve는 분기할 수 있습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:242
msgid "Get EDGEs operation failed when creating PolyCurve"
msgstr "PolyCurve를 만들 때 모서리 작업에 실패했습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:275
msgid "Failed to find start Edge"
msgstr "시작 Edge를 찾을 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:336 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:361
msgid "Could not get wires out of WIRE SMI"
msgstr "WIRE SMI에서 와이어를 가져올 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:339
msgid "Curve join did not produce any wires in PolyCurve. A PolyCurve needs to have exactly one wire."
msgstr "곡선 결합에서 PolyCurve에 아무 와이어도 생성하지 않았습니다. PolyCurve에는 정확히 하나의 와이어가 있어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:342
msgid "Curve join produced more than one wire in PolyCurve. A PolyCurve needs to have exactly one wire."
msgstr "곡선 결합에서 PolyCurve에 1개 이상의 와이어를 생성했습니다. PolyCurve에는 정확히 하나의 와이어가 있어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:439
msgid "The second curve was a PolyCurve and its sub-curves could not be extracted"
msgstr "두 번째 곡선은 PolyCurve 이며 PolyCurve의 하위 곡선을 추출할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:501
msgid "Invalid Curve index"
msgstr "잘못된 곡선 인덱스"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:532 LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:1219
msgid "Could not find sub Curve in parameter range"
msgstr "매개변수 범위에서 하위 Curve를 찾을 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:579
msgid "Could not find parameter at distance"
msgstr "parameter at distance를 찾을 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:603 LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:1154
msgid "Could not find parameter at Point"
msgstr "parameter at Point를 찾을 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:703
msgid "Parameter at chord length Not Implemented"
msgstr "현 길이의 매개변수가 구현되지 않음"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:722
msgid "Param Trim Segments Not Implemented"
msgstr "Param 자르기 세그먼트가 구현되지 않음"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:727
msgid "Param Trim Interior Not Implemented"
msgstr "Param 자르기 내부가 구현되지 않음"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:812
msgid "Param Trim Start Not Implemented"
msgstr "Param 자르기 시작이 구현되지 않음"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:816
msgid "Param Trim End Not Implemented"
msgstr "Param 자르기 끝이 구현되지 않음"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:820
msgid "Parm Trim Not Implemented"
msgstr "Parm 자르기가 구현되지 않음"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:954
msgid "unable to convert PolyCurve to NURBS curve."
msgstr "PolyCurve를 NURBS 곡선으로 변환할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:960
msgid "Get Length Not Implemented"
msgstr "길이 가져오기가 구현되지 않음"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1004
msgid "Could not make edge from curve"
msgstr "곡선에서 모서리를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1012
msgid "Could not determine is polycurve is planar"
msgstr "polycurve가 평면형인지 여부를 확인할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1027
msgid "Could not make EDGE from Curve"
msgstr "곡선에서 EDGE를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1034
msgid "Could not determine if PolyCurve is planar"
msgstr "PolyCurve가 평면형인지 여부를 확인할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1037
msgid "Request for Plane of non-planar PolyCurve"
msgstr "비평면형 PolyCurve의 평면에 대한 요청"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1155 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1171
msgid "Can not close polycurve."
msgstr "polycurve를 닫을 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1247 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1253
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1329 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1335
msgid "Can not determine plane of polycurve extension."
msgstr "polycurve 연장의 평면을 결정할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1277
msgid "Could not add length of a full circle or more."
msgstr "전체 원 등의 길이를 추가할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1345
msgid "Different sign of radii values."
msgstr "반지름 값의 다른 부호."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1577
msgid "Could not sweep PolyCurve"
msgstr "PolyCurve를 스윕할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1603
msgid "Unable to set edge to consume"
msgstr "사용할 모서리를 설정할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1643
msgid "Could not make patch surfaces"
msgstr "패치 표면을 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1650
msgid "Could not patch PolyCurve"
msgstr "PolyCurve를 패치할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1712
msgid " Could not offset polycurve."
msgstr " PolyCurve를 간격띄우기할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1763
msgid "Could not fillet polycurve."
msgstr "PolyCurve를 모깎기할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1773
msgid " Could not fillet polycurve."
msgstr " PolyCurve를 모깎기할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1910
msgid "Unable divide polycurve equally by length"
msgstr "polycurve를 동일한 길이로 분할할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1957
msgid "input segment length must be greater or equal to zero"
msgstr "입력 세그먼트 길이는 0 이상이어야 함"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2030
msgid "Unable divide polycurve equally by distance"
msgstr "polycurve를 동일한 거리로 분할할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2077 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2126
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2132 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2151
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2158
msgid "Unable to divide polycurve equally by distance"
msgstr "polycurve를 동일한 거리로 분할할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2285
msgid "Unable divide polycurve by length"
msgstr "polycurve를 길이 기준으로 분할할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polygon.cpp:21
msgid "Cast object is not a Polygon"
msgstr "투영 객체가 Polygon이 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polygon.cpp:34
msgid "You must supply more than 2 points to create a polygon"
msgstr "다각형을 작성하려면 3개 이상의 점을 제공해야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polygon.cpp:50
msgid "There were not enough edges to form a polygon!  Some of the vertices may be coincident."
msgstr "다각형을 형성하기에는 모서리가 부족합니다! 일부 정점이 일치할 수도 있습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polygon.cpp:178
msgid "Could not text containment for non-planar polygon"
msgstr "비평면형 다각형의 텍스트를 제한할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polygon.cpp:181
msgid "Could not text containment for self-intersecting polygon"
msgstr "자체 교차하는 다각형의 텍스트를 제한할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polygon.cpp:197
msgid "Regular polygon should have 3 or more sides"
msgstr "일반 다각형에는 3개 이상의 변이 있어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polymesh.cpp:22
msgid "Cast object is not a PolyMesh"
msgstr "투영 객체가 PolyMesh가 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polymesh.cpp:57
msgid "One or more IndexGroups supplied contained an out of bounds vertex index!  All IndexGroup indices are zero-based and must be less than the number of vertices supplied."
msgstr "제공된 하나 이상의 IndexGroup이 정점 인덱스의 범위를 벗어납니다! 모든 IndexGroup 인덱스는 0 기반이며 제공된 정점의 수보다 작아야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:32
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:1240
msgid "Cast object is not a PolySurface"
msgstr "투영 객체가 PolySurface가 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:57
msgid "The input is not valid"
msgstr "입력이 유효하지 않습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:68 LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:172
msgid "Could not extract FACEs from PolySurface BODY"
msgstr "PolySurface BODY에서 FACEs를 추출할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:71
msgid "Error creating PolySurface, BODY has no FACEs"
msgstr "PolySurface를 만드는 중 오류. BODY에 FACEs가 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:117
msgid "Nonmanifold boundary contains non-EDGEs"
msgstr "비 매니폴드 경계에 비 EDGEs가 포함되어 있습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:128
msgid "Cannot convert base body to double sided"
msgstr "기준 본체를 양면으로 변환할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:132
msgid "Cannot convert tool body to double sided"
msgstr "도구 본체를 양면으로 변환할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:135
msgid "Unable to stitch Surfaces into a single PolySurface."
msgstr "Surfaces를 단일 PolySurface로 스티치할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:218
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:302
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:319
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:323
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:331
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:335 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:747
msgid "Not Implemented"
msgstr "구현되지 않음"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:225
msgid "Could not extract EDGEs from PolySurface BODY"
msgstr "PolySurface BODY에서 EDGE를 추출할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:272
msgid "Unable to set PolySurface Edges to fillet"
msgstr "모깎기할 PolySurface Edges를 설정할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:275
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:293 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:738
msgid "Unable to compute fillet"
msgstr "모깎기를 계산할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:290
msgid "Unable to set PolySurface Edges to chamfer"
msgstr "모따기할 PolySurface Edges를 설정할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:327
msgid "Could not determine parameter of non-manifold Surface"
msgstr "비 매니폴드 표면의 매개변수를 확인할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:447
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:944
msgid "Could not make combined polysurface."
msgstr "결합된 polysurface를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:464
msgid "Could not combine Surfaces"
msgstr "표면을 결합할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:483 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:666
#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:639
#: LibGCore\src\ds\topology\ds_topology.cpp:89
msgid "Error getting faces!"
msgstr "면을 가져오는 중 오류!"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:490 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:673
#: LibGCore\src\ds\topology\ds_topology.cpp:59
msgid "Error getting edges!"
msgstr "모서리를 가져오는 중 오류!"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:519
msgid "Non-uniform transformations on PolySurface is not supported at the moment"
msgstr "지금은 PolySurface의 비균일 변환이 지원되지 않습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:567 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:268
#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:302 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:372
#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:390 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:636
msgid "Unable to loft!"
msgstr "로프트할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:586
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:602
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:616
msgid "Unable to loft to make polysurface!"
msgstr "polysurface를 만들기 위해 로프트할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:654
msgid "Unable to set sweep profile and path to make Polysurface"
msgstr "PolySurface를 만들기 위한 스윕 프로파일 및 경로를 설정할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:657
msgid "Unable to set the result to be not solid  to make Polysurface"
msgstr "Polysurface를 만들기 위해 결과를 솔리드가 아닌 것으로 설정할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:660
msgid "Unable to compute surface sweep on rail  to make Polysurface"
msgstr "PolySurface를 만들기 위해 난간에서 표면 스윕을 계산할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:682
msgid "Unable to attach cellular analyzer to Polysurface"
msgstr "Polysurface에 셀 형식 해석기를 부착할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:687
msgid "Unable to extract solids from Polysurface"
msgstr "Polysurface에서 솔리드를 추출할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:760
msgid "Could not project_point on polysurface."
msgstr "PolySurface에서 project_point 할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:913
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:1107
msgid "Cannot create a PolySurface from an empty list"
msgstr "빈 리스트에서 PolySurface를 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:973
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:983
msgid "Could not make patched polysurface."
msgstr "패치된 PolySurface를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:1009
msgid "Unable to get edges from polysurface"
msgstr "PolySurface에서 모서리를 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_rectangle.cpp:15
msgid "Input Points don't form a valid Rectangle"
msgstr "입력 점이 유효한 직사각형을 형성하지 않습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_rectangle.cpp:26
msgid "Casted object is not a Rectangle"
msgstr "투영된 객체가 Rectangle이 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_rectangle.cpp:65
msgid "Rectangle needs 3 or 4 corner points"
msgstr "직사각형에는 3개 또는 4개의 모서리 점이 필요합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:36
msgid "Cast object is not a Solid"
msgstr "투영 객체가 Solid가 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:71
msgid "Cannot facet Solid: it is a wire body"
msgstr "Solid를 깎을 수 없습니다. 와이어 본체입니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:104
msgid "Unable to get volume"
msgstr "volume을 가져올 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:145
msgid "Unable union two Solids"
msgstr "두 Solids를 결합할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:152 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:793
msgid "Cannot union an empty list"
msgstr "빈 리스트는 결합할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:180
msgid "Unable to difference two Solids"
msgstr "두 솔리드의 차이를 확인할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:183
msgid "The resulting solid is either a zero-volume solid or is invalid."
msgstr "결과 솔리드가 0 볼륨 솔리드이거나 유효하지 않습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:190 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:825
msgid "Cannot difference an empty list"
msgstr "빈 리스트를 구별할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:218
msgid "Unable intersect two Solids"
msgstr "두 Solids를 교차할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:298 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:313
msgid "Unable to set sections for loft!"
msgstr "로프트의 단면을 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:336
msgid "Unable to set standard boundary condition at first loft section!"
msgstr "첫 번째 로프트 단면에서 표준 경계 조건을 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:351
msgid "Unable to set standard boundary condition at last loft section!"
msgstr "마지막 로프트 단면에서 표준 경계 조건을 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:387
msgid "Unable to set the sections or the centerline!"
msgstr "단면 또는 중심선을 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:398
msgid "Unable to sweep open polycurve: should be closed."
msgstr "열린 polycurve는 스윕할 수 없습니다. 닫아야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:401
msgid "Unable to sweep non-planar polycurve: should be planar."
msgstr "비평면형 polycurve는 스윕할 수 없습니다. 평면형이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:504
msgid "Unable to set the profile and the path for sweep!"
msgstr "스윕에 대한 프로파일 및 경로를 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:506
msgid "Unable to set the result to be solid or not for sweep!"
msgstr "결과가 스윕에 대한 솔리드 또는 솔리드가 아닌 것으로 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:508
msgid "Unable to set the miter type for sweep!"
msgstr "스윕에 대한 연귀 유형을 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:510
msgid "Unable to set whether to retain mergeable edges for sweep!"
msgstr "스윕에 대해 병합 가능한 모서리를 유지할지 여부를 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:512
msgid "Unable to set the draft angle for sweep!"
msgstr "스윕에 대한 기울기 각도를 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:514
msgid "Unable to set the gap type for sweep!"
msgstr "스윕에 대한 간격 유형을 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:519
msgid "Unable to make solid by sweep"
msgstr "스윕으로 솔리드를 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:526
msgid "Empty solid returned by sweep"
msgstr "스윕으로 빈 솔리드가 반환되었습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:547
msgid "Unable to set the profile and the path!"
msgstr "프로파일 및 경로를 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:552
msgid "Unable to set miter type!"
msgstr "연귀 유형을 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:554
msgid "Unable to set whether to retain mergeable edges!"
msgstr "병합 가능한 모서리를 유지할지 여부를 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:556
msgid "Unable to set the draft angle!"
msgstr "기울기 각도를 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:558
msgid "Unable to set the gap type!"
msgstr "간격 유형을 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:567
msgid "The profile Curve must be planar to perform sweep"
msgstr "스윕을 수행하려면 종단 곡선은 평면형이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:593
msgid "Unable to update solid by sweep"
msgstr "스윕으로 솔리드를 업데이트할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:686
msgid "Thicknesses must be positive"
msgstr "두께는 양수여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:693
msgid "Could not set shelling body"
msgstr "쉘링 본체를 설정할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:698
msgid "Unable to set the external thickness"
msgstr "외부 두께를 설정할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:703
msgid "Unable to set the internal thickness"
msgstr "내부 두께를 설정할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:708
msgid "Unable to compute shell"
msgstr "쉘을 계산할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:735
msgid "Unable to set Solid Edges to fillet"
msgstr "모깎기할 Solid Edges를 설정할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:752
msgid "Unable to set Solid edges to chamfer"
msgstr "모깎기할 솔리드 모서리를 설정할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:755
msgid "Unable to compute chamfer"
msgstr "모따기를 계산할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:853
msgid "ByJoinedSurfaces requires at least one Surface"
msgstr "ByJoinedSurfaces에는 하나 이상의 표면이 필요합니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:858 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:869
msgid "Surfaces could not be joined into a closed Solid!"
msgstr "표면을 닫힌 솔리드로 결합할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:875
msgid "Surfaces could not be joined into a closed Solid, even with refinement!"
msgstr "미세 조정을 통해서도 표면을 닫힌 솔리드로 결합할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:933 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:943
msgid "Profile Curve must be closed"
msgstr "종단 곡선은 닫혀 있어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:959 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1151
msgid "Unable set up two rail sweep operation."
msgstr "두 난간 스윕 작업을 설정할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:962
msgid "Cannot instruct ASM to make a Solid."
msgstr "ASM에서 Solid를 만들도록 지정할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:966 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1159
msgid "Cannot set linear map for two-rail sweeping."
msgstr "두 난간 스윕에 대한 선형 맵을 설정할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:970 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1163
msgid "Unable to sweep profile Curve."
msgstr "프로파일 Curve를 스윕할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:1003
msgid "Cannot union an empty list of Solids"
msgstr "빈 Solids 리스트는 결합할 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:1027
msgid "Cannot create Solid, Curves are not closed"
msgstr "Solid를 만들 수 없습니다. Curves가 닫혀 있지 않습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:18
msgid "Cast object is not a Sphere"
msgstr "투영 객체가 Sphere가 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:29
msgid "Sphere::by_four_points needs 4 points."
msgstr "Sphere::by_four_points에는 4개의 점이 필요합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:43 LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:54
#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:64
msgid "Failed to make Sphere by four points."
msgstr "네 개의 점으로 Sphere를 만들지 못했습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:157
msgid "Sphere::by_four_points needs more than 4 points."
msgstr "Sphere::by_four_points에는 5개 이상의 점이 필요합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:192 LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:236
#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:255
msgid "Failed to fit Sphere."
msgstr "Sphere를 맞추지 못했습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:274
msgid "Unable to create sphere"
msgstr "구를 만들 수 없습니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:29 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:39
#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:256
msgid "Unable to get the FACE's range in Surface constructor."
msgstr "표면 생성자에 대한 면의 범위를 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:48
msgid "Cast object is not a Surface"
msgstr "투영 객체가 표면이 아닙니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:96
msgid "Unable to patch a single, non-closed curve"
msgstr "단일한 닫히지 않은 곡선을 패치할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:112
msgid "Unable to patch curve"
msgstr "곡선을 패치할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:173
msgid "Error creating Surface: Points are coincident"
msgstr "표면 작성 중 오류 발생: 점들이 일치함"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:182
msgid "Error creating Surface perimeter Curves"
msgstr "표면 둘레 곡선을 만드는 중 오류가 발생했습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:194
msgid "Error using perimeter Curves to make Surface"
msgstr "둘레 곡선을 사용하여 표면을 만드는 중 오류가 발생했습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:197 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:230
msgid "Unable to make wire from edges"
msgstr "모서리에서 와이어를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:207 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:237
msgid "Unable to create polygon"
msgstr "다각형을 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:253
msgid "Invalid face!"
msgstr "잘못된 면!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:272
msgid "trim_with_edge_loops requires all curves to touch surface"
msgstr "trim_with_edge_loops를 하려면 모든 곡선이 표면에 접촉해야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:281
msgid "Unable to add face!"
msgstr "면을 추가할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:290
msgid "Unable to set surface!"
msgstr "표면을 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:303
msgid "Unable to add edge!"
msgstr "모서리를 추가할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:308
msgid "Unable to set curve!"
msgstr "곡선을 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:322
msgid "Unable to add vertex!"
msgstr "정점을 추가할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:325
msgid "Unable to set vertex position!"
msgstr "정점 위치를 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:333
msgid "Unable to set edge vertices!"
msgstr "모서리 정점을 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:340
msgid "Unable to add loop!"
msgstr "루프를 추가할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:344
msgid "Unable to set coedges of loop!"
msgstr "루프의 공동 모서리를 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:347
msgid "Unable to set loop on face!"
msgstr "면에 루프를 설정할 수 없습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:353
msgid "Unable to create entity!"
msgstr "도면요소를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:356
msgid "Unable to trim surface as the input loop geometry could be illegal"
msgstr "입력 루프 형상이 잘못되었을 수 있어 표면을 자를 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:395
msgid "Lofted Curve, but could not convert to double-sided"
msgstr "로프트 곡선이지만 양면으로 변환할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:405
msgid "Swept Curve, but could not convert to double sided"
msgstr "스윕된 곡선이지만 양면으로 변환할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:421
msgid "Unable to approximate surface"
msgstr "표면을 근사할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:506
msgid "Unable to extrude non-planar face without vector"
msgstr "벡터가 없는 비평면형 면을 돌출시킬 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:510 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:528
msgid "Unable to extrude surface"
msgstr "표면을 돌출시킬 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:514 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:532
msgid "Unable to compute extrusion of surface"
msgstr "표면의 돌출을 계산할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:548
msgid "Unable to set BODY thicken data"
msgstr "BODY 두껍게 하기 데이터를 설정할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:551
msgid "Unable to set thicken operation to both sides"
msgstr "양쪽에 두껍게 하기 작업을 설정할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:554
msgid "Unable to compute thickened face"
msgstr "두꺼워진 면을 계산할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:575
msgid "Unable to set BODY offset data"
msgstr "BODY 간격띄우기 데이터를 설정할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:577
msgid "Unable to set whether the result is attached or not"
msgstr "결과 부착 여부를 설정할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:580
msgid "Could not offset surface"
msgstr "표면을 간격띄우기할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:677
msgid "Unable to evaluate normal of Surface."
msgstr "표면의 법선을 계산할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:764
msgid "Unable union two surfaces"
msgstr "두 표면을 결합할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:772
msgid "Cannot union an empty list of surfaces"
msgstr "빈 표면 리스트를 결합할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:818
msgid "Unable difference two surfaces"
msgstr "두 표면의 차이를 확인할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1015 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1032
#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1050 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1070
msgid "can not evaluate curvature"
msgstr "곡률을 계산할 수 없음"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1112
msgid "Unable to reverse the body"
msgstr "본체를 반전시킬 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1154
msgid "Cannot instruct ASM to make a Surface."
msgstr "ASM에서 표면을 만들도록 지시할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_transformableitem.cpp:88
msgid "The distance between base and the first pick point must be greater than 0."
msgstr "기준점과 첫 번째 선택점 사이의 거리는 0 보다 커야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_transformableitem.cpp:91
msgid "The distance between base and the second pick point must be greater than 0."
msgstr "기준점과 두 번째 선택점 사이의 거리는 0 보다 커야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\ds_transformableitem.cpp:151
#: LibGCore\src\ds\ds_transformableitem.cpp:196
msgid "The base point and first pick point must not be coincident!"
msgstr "기준점과 첫 번째 선택점은 일치하지 않아야 합니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_transformableitem.cpp:162
#: LibGCore\src\ds\ds_transformableitem.cpp:204
msgid "The scale factor is 0!  The base point and second pick point may be coincident!"
msgstr "축척 비율이 0 입니다! 기준점과 두 번째 선택점이 일치할 수도 있습니다!"

#: LibGCore\src\ds\ds_vector.cpp:20
msgid "Cast object is not a Vector"
msgstr "투영 객체가 Vector가 아닙니다"

#: LibGCore\src\ds\ds_vector.cpp:177
msgid "attempt to set length of zero length vector"
msgstr "길이가 0인 벡터의 길이를 설정하려고 시도"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_coedge.cpp:90
msgid "Can't get curve from coedge"
msgstr "공동 모서리에서 곡선을 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_coedge.cpp:93
msgid "The CoEdge belongs to a degenerate Edge."
msgstr "동일 모서리는 역생성 모서리에 속합니다."

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_edge.cpp:44
msgid "Error getting coedges of the edge!"
msgstr "모서리의 동일 모서리를 가져오는 중 오류가 발생했습니다!"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_edge.cpp:63
msgid " doesn't support curve geometry query operation on its Edge!"
msgstr " 모서리에서 곡선 형상 조회 작업을 지원하지 않습니다!"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_edge.cpp:75
msgid "Error copying an edge!"
msgstr "모서리를 복사하는 중 오류!"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_edge.cpp:80
msgid "Error creating a wire from edges!"
msgstr "모서리에서 와이어를 만드는 중 오류 발생!"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_edge.cpp:85
msgid "Unable to transform EDGE"
msgstr "EDGE를 변환할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_edge.cpp:127
msgid "Could not test EDGE equality"
msgstr "모서리 균일성을 테스트할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_face.cpp:27
msgid "Error getting face vertices!"
msgstr "면 정점을 가져오는 중 오류가 발생했습니다!"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_face.cpp:43
msgid "Error getting face edges!"
msgstr "면 모서리를 가져오는 중 오류 발생!"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_face.cpp:61
msgid "Error getting face loops!"
msgstr "면 루프를 가져오는 중 오류 발생!"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_loop.cpp:33
msgid "Error getting loop coedges!"
msgstr "루프 동일 모서리를 가져오는 중 오류가 발생했습니다!"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_loop.cpp:47
msgid "Failed to define loop direction"
msgstr "루프 방향을 정의하지 못했습니다."

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_topology.cpp:29
msgid " doesn't support Vertex query operation!"
msgstr " 정점 조회 작업을 지원하지 않습니다!"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_topology.cpp:52
msgid " doesn't support Edge query operation!"
msgstr " 모서리 조회 작업을 지원하지 않습니다!"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_topology.cpp:82
msgid " doesn't support Face query operation!"
msgstr " 면 조회 작업을 지원하지 않습니다!"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_vertex.cpp:26
msgid "Error getting adjacent edges of a vertex!"
msgstr "정점의 인접한 모서리를 가져오는 중 오류가 발생했습니다!"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_vertex.cpp:40
msgid "Error getting adjacent faces of a vertex!"
msgstr "정점의 인접한 면을 가져오는 중 오류가 발생했습니다!"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_vertex.cpp:60
msgid " doesn't support point geometry query operation on its Vertex!"
msgstr " 정점에서 점 형상 조회 작업을 지원하지 않습니다!"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_vertex.cpp:66
msgid "Could not get vertex point"
msgstr "정점을 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineinitialsymmetry.cpp:20
msgid "Num symmetric faces must be greater than zero."
msgstr "Num 대칭 면은 0보다 커야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinereflection.cpp:39
msgid "Number of symmetric segments must be greater than or equal to 2"
msgstr "대칭 세그먼트의 수는 2개 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinereflection.cpp:51
msgid "Reflection has null parent"
msgstr "반사에 상위 Null이 있습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinereflection.cpp:55
msgid "Reflection has invalid index"
msgstr "반사 잘못된 색인"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinereflection.cpp:65
msgid "Reflection has invalid plane"
msgstr "반사에 부적합한 평면이 있습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinereflection.cpp:81
msgid "Reflection has unimplemented symmetry type"
msgstr "반사에 구현되지 않은 대칭 유형이 있습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:104
msgid "The provided topology inputs should create equal count of contiguous groups"
msgstr "제공된 위상 입력은 인접한 그룹과 동일한 개수로 작성되어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:117
msgid "Span counts list should have the same length as input contiguous group count, 1 for replication or be empty. Detected contiguous group count: "
msgstr "스팬 개수 리스트는 입력된 인접 그룹 개수와 동일한 길이여야 하고, 복제의 경우 1이어야 하며 그렇지 않으면 비어 있어야 합니다. 감지된 인접 그룹 개수: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:130
msgid "Rotation counts list should have the same length as input contiguous group count, 1 for replication or be empty. Detected contiguous group count: "
msgstr "회전 개수 리스트는 입력된 인접 그룹 개수와 동일한 길이여야 하고, 복제의 경우 1이어야 하며 그렇지 않으면 비어 있어야 합니다. 감지된 인접 그룹 개수: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:143
msgid "Follow curves list should have the same length as inputcontiguous group count, 1 for replication or be empty. Detected contiguous group count: "
msgstr "곡선 따르기 리스트는 입력된 인접 그룹 개수와 동일한 길이여야 하고, 복제의 경우 1이어야 하며 그렇지 않으면 비어 있어야 합니다. 감지된 인접 그룹 개수: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:161
msgid "Align vertices list should have the same length as input contiguous group count or be empty. Detected contiguous group count: "
msgstr "수직 정렬 리스트는 입력된 인접 그룹 개수와 동일한 길이이거나 비어 있어야 합니다. 감지된 인접 그룹 개수: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:173
msgid "Flip alignment flags list should have the same length as input contiguous group count, 1 for replication or be empty. Detected contiguous group count: "
msgstr "정렬 반전 플래그 리스트는 입력된 인접 그룹 개수와 동일한 길이여야 하고, 복제의 경우 1이어야 하며 그렇지 않으면 비어 있어야 합니다. 감지된 인접 그룹 개수: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:203
msgid "Failed to combine two T-Spline surfaces during bridge operation"
msgstr "브리지 작업 중에 두 개의 T-Spline 표면을 결합하지 못했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:227
msgid "The given inputs are invalid - make sure the first group belongs to the input surface and the second group belongs to either the same surface or another surface"
msgstr "제공된 입력이 잘못되었습니다. 첫 번째 그룹이 입력 표면에 속하고 두 번째 그룹이 동일한 표면 또는 다른 표면에 속하는지 확인하십시오."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:241
msgid "Segments count should be greater than or equal to 1"
msgstr "세그먼트 개수는 1개 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:245
msgid "Segments count should be greater than rotations count"
msgstr "세그먼트 개수는 회전 수보다 커야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:257
msgid "Wrong first orient vertex"
msgstr "잘못된 첫 번째 조정 정점"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:265
msgid "Wrong second orient vertex"
msgstr "잘못된 두 번째 조정 정점"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:277
msgid "Bridge cannot be built"
msgstr "브리지를 작성할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:304
msgid "Cast object is not a TSplineSurface"
msgstr "투영 객체가 TSplineSurface가 아닙니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:313
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1455
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:984
msgid "Spans should be greater than or equal to 1"
msgstr "스팬은 1개 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:368
msgid "Error loading T-Spline surface from the given file path."
msgstr "주어진 파일 경로에서 T-스플라인 표면을 로드하는 데 오류가 발생했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:377
msgid "Unable to open the given T-Spline Scene file."
msgstr "주어진 T-스플라인 장면 파일을 열지 못했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:381
msgid "Unable to load T-Spline surfaces."
msgstr "T-스플라인 표면을 로드하지 못했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:403
msgid "Error saving TSM"
msgstr "TSM을 저장하는 중 오류가 발생했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:410
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:418
msgid "Error saving TSS"
msgstr "TSS를 저장하는 중 오류가 발생했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:431
msgid "Error saving a T-Spline surface to a string"
msgstr "T-스플라인 표면을 문자열로 저장하는 데 오류가 발생했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:441
msgid "Error loading T-Spline surface from the given string."
msgstr "주어진 문자열에서 T-스플라인 표면을 로드하는 데 오류가 발생했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:484
msgid "This T-Spline is not BRep convertible"
msgstr "이 T-Spline은 변환 가능한 BRep가 아닙니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:516
msgid "Unable to convert to BRep"
msgstr "BRep로 변환할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:536
msgid "Minimum segments count must be greater or equal to 0."
msgstr "최소 세그먼트 개수는 0개 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:590
msgid "The mesh is empty"
msgstr "메쉬가 비어 있습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:651
msgid "Groups sizes don't match."
msgstr "그룹 크기가 일치하지 않습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:798
msgid "T-Spline Surface is not extractable and can not be displayed in smooth mode"
msgstr "T-Spline 표면을 추출할 수 없고 부드럽게 모드로 표시할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:857
msgid "T-Spline Surface requires segments count to be greater or equal to 1"
msgstr "T-Spline 표면은 1개 이상의 세그먼트 개수가 필요합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:869
msgid "Failed to bevel edges"
msgstr "모서리를 베벨할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:886
msgid "Failed to slide edges"
msgstr "모서리를 슬라이드하는 데 실패했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:906
msgid "The provided edges should create equal count of groups"
msgstr "제공된 모서리는 그룹과 동일한 개수로 작성되어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:912
msgid "Failed to merge edges."
msgstr "모서리를 병합할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:931
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:953
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:975
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:997
msgid "The input groups cannot be empty"
msgstr "입력 그룹을 비워둘 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1023
msgid "Only border edges are permitted"
msgstr "경계 모서리만 허용됩니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1025
msgid "Failed fill hole with given inputs"
msgstr "지정된 입력으로 구멍을 채울 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1037
msgid "T-Spline doesn't have symmetry"
msgstr "T-Spline에 대칭이 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1079
msgid "Impossible to add symmetry to the t-spline"
msgstr "대칭을 T-Spline에 추가할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1160
msgid "Unable to find closest point to given geometries"
msgstr "지정된 형상을 기준으로 가장 가까운 점을 찾을 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1188
msgid "Flatten failed. At least 4 vertices is required"
msgstr "평평하게 할 수 없습니다. 최소 4개 이상 정점이 필요합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1199
msgid "Flatten failed. At least 3 vertices is required"
msgstr "평평하게 할 수 없습니다. 최소 3개 이상 정점이 필요합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1248
msgid "Faces with given indices are absent in the surface"
msgstr "지정된 색인이 있는 면이 표면에 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1262
msgid "Flipping normals failed."
msgstr "법선 반전에 실패했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1273
msgid "Making uniform failed."
msgstr "균일하게 작성하는 데 실패했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1288
msgid "Knots technically match, but it's probably just roundoff from a seashell"
msgstr "매듭이 기술적으로 일치하지만 아마도 seashell에서 둥글려진 것일 수 있습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1291
msgid "Seashell isoparm pattern exists, standardization is impossible"
msgstr "Seashell 아이소팜 패턴이 있습니다. 표준화가 불가능합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1293
msgid "The t-spline is not manifold"
msgstr "T-Spline이 매니폴드가 아닙니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1295
msgid "The matching knots guarantee is not met"
msgstr "일치하는 매듭 보장이 충족되지 않습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1297
msgid "The t-spline contains degenerate faces/zero-length edges"
msgstr "T-Spline에 역생성 면/길이가 0인 모서리가 포함되어 있습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1299
msgid "The t-spline contains valence-2 star points"
msgstr "T-Spline에 valence-2 별모양 점이 포함되어 있습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1301
msgid "Failed to standardize the t-spline"
msgstr "T-스플라인 표준화 실패"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1370
msgid "nu and nv should be non-negative"
msgstr "nu 및 nv는 음수가 아니어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1427
msgid "Spans parameters shoud be greater or equal to 0"
msgstr "스팬 매개변수는 0 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1430
msgid "One of front or back spans number shoud be greater than 0"
msgstr "전면 또는 후면 스팬 개수 중 하나는 0 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1441
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1445
msgid "Curve extrusion failed"
msgstr "곡선 돌출을 수행할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1473
msgid "Failed to sweep curve into TSpline surface"
msgstr "곡선을 TSpline 표면으로 스윕할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1483
msgid "The given surface vector is empty"
msgstr "주어진 표면 벡터가 비어 있습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1522
msgid "Failed to combine T-spline surfaces"
msgstr "T-Spline 표면을 결합하지 못했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1553
msgid "The size of the segment counts must be 0, 1, or the curve count"
msgstr "세그먼트 개수의 크기는 0, 1 또는 곡선 개수여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1555
msgid "The size of the rotations at the start of the curves must be either 1 or the curve count"
msgstr "곡선 시작의 회전 크기는 1 또는 곡선 개수여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1557
msgid "The size of the rotations at the end of the curves must be either 1 or the curve count"
msgstr "곡선 끝의 회전 크기는 1 또는 곡선 개수여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1559
msgid "The size of the radii at the start of the curves must be either 1 or the curve count"
msgstr "곡선 시작의 반지름 크기는 1 또는 곡선 개수여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1561
msgid "The size of the radii at the end of the curves must be either 1 or the curve count"
msgstr "곡선 끝의 반지름 크기는 1 또는 곡선 개수여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1563
msgid "The size of the positions at the start of the curves must be either 1 or the curve count"
msgstr "곡선 시작의 위치 크기는 1 또는 곡선 개수여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1565
msgid "The size of the positions at the end of the curves must be either 1 or the curve count"
msgstr "곡선 끝의 위치 크기는 1 또는 곡선 개수여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1587
msgid "Failed to initialize a T-Spline Pipe."
msgstr "T-스플라인 배관 초기화에 실패했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1663
msgid "Failed to build a T-Spline Pipe."
msgstr "T-스플라인 배관 구축에 실패했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1687
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:538
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:663
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:749
msgid "Radius spans should be greater or equal to 3"
msgstr "반지름 스팬은 3 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1691
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:548
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:671
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:757
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:856
msgid "Either radial or axial symmetry is allowed, but not both"
msgstr "방사형 또는 축 대칭이 허용되나 양쪽 모두 허용되지는 않습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1695
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:552
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:675
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:761
msgid "Radius spans should be greater than or equal to 4 when X or Y symmetry is selected"
msgstr "X 또는 Y 대칭이 선택되면 반지름 스팬은 4 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1699
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:556
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:679
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:765
msgid "Radius spans should be multiple of 4 when X and Y symmetry is selected"
msgstr "X 및 Y 대칭이 선택되면 반지름 스팬은 4의 배수여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1703
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:581
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:700
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:790
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:887
msgid "Faces per span must be greater than or equal to 1 when radial symmetry is selected"
msgstr "방사형 대칭이 선택되면 스팬당 면은 1 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1718
msgid "T-Spline revolving curve failed"
msgstr "곡선을 회전할 수 없는 T-Spline"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1743
msgid "Faces valence must be greater than 0."
msgstr "면 Valence는 0보다 커야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1745
msgid "Snapping tolerance must be greater than 0."
msgstr "스냅 공차는 0보다 커야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1762
msgid "Failed to construct a TSpline surface from the given lines"
msgstr "주어진 라인에서 T-스플라인 표면 건축에 실패했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1786
msgid "Edge can't be creased: "
msgstr "모서리를 각지게 만들 수 없습니다. "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1789
msgid "Edge can't be uncreased: "
msgstr "모서리에서 각진 부분을 제거할 수 없습니다. "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1817
msgid "Vertex can't be creased: "
msgstr "정점을 각지게 만들 수 없습니다. "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1820
msgid "Vertex can't be uncreased: "
msgstr "정점에서 각진 부분을 제거할 수 없습니다. "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1845
msgid "Crease unsuccessful"
msgstr "각지게 만들 수 없음"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1859
msgid "Weld unsuccessfull"
msgstr "용접할 수 없음"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1861
msgid "Unweld unsuccessfull"
msgstr "용접 해제 성공하지 못함"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1876
msgid "Failed to thicken TSpline surface"
msgstr "TSpline 표면을 두껍게 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1893
msgid "The given edges are empty"
msgstr "주어진 모서리가 비었음"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1901
msgid "Failed to initialize the match"
msgstr "일치 항목 초기화 실패"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1907
msgid "Failed to get the aligned edges"
msgstr "정렬된 모서리 가져오기 실패"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1917
msgid "Failed to convert ASM curves to T-Spline NURBS curve interfaces"
msgstr "ASM 곡선을 T-스플라인 NURBS 곡선 인터페이스로 변환하는 데 실패"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1924
msgid "Failed to construct poly-curve interfaces from the T-Spline NURBS curve interfaces"
msgstr "T-스플라인 NURBS 곡선 인터페이스에서 다중 곡선 인터페이스 건축 실패"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1934
msgid "Failed to set a propagation width"
msgstr "전파 폭 설정 실패"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1951
msgid "Unknown contituity"
msgstr "알 수 없는 연속성"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1956
msgid "Failed to add a constraint for the match"
msgstr "일치 항목에 구속조건 추가 실패"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1963
msgid "Failed to scale the derivatives for continuity for the given constraint"
msgstr "주어진 구속조건에 대해 연속성 파생 축척에 실패"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1969
msgid "Failed to flip the constraint orientation"
msgstr "구속조건 방향 반전 실패"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1974
msgid "Failed to perform the match"
msgstr "일치 수행 실패"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1986
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:2010
msgid "T-Spline Surface requires spans to be greater or equal to 1"
msgstr "T-Spline 표면은 1개 이상의 스팬이 필요합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1998
msgid "Failed to extrude TSpline edges"
msgstr "TSpline 모서리를 돌출할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:2022
msgid "Failed to extrude TSpline faces"
msgstr "TSpline 면을 돌출할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:2086
msgid "Subdivision failed."
msgstr "세분화에 실패했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:2134
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:336
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:340
msgid "Unable to build body from T-Spline"
msgstr "T-Spline의 본체를 작성할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:2204
msgid "Ouptut t-spline is invalid."
msgstr "출력 T-스플라인이 유효하지 않습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:188
msgid "Point list should contain 4 points."
msgstr "점 리스트에는 4개 점이 있어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:226
msgid "Failed to build Sphere by four points."
msgstr "4개 점으로 구를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:251
msgid "Point list should contain more than 3 points."
msgstr "점 리스트에 4개 이상 점이 있어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:286
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:331
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:343
msgid "Failed to fit T-Spline Sphere."
msgstr "T-Spline 구에 맞출 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:463
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:933
msgid "Each span should be greater than or equal to 1"
msgstr "각 스팬은 1이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:466
msgid "Each span should be less than or equal to 256"
msgstr "각 스팬은 256 이하여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:470
msgid "X spans should be greater than or equal to 2 if X axis symmetry is selected"
msgstr "X축 대칭이 선택되면 X 스팬은 2 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:474
msgid "Y spans should be greater than or equal to 2 if Y axis symmetry is selected"
msgstr "Y축 대칭이 선택되면 Y 스팬은 2 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:481
msgid "Plane has invalid normal"
msgstr "평면에 잘못된 법선이 있습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:488
msgid "X or Y coordinates of corners are coincedent"
msgstr "구석의 X 또는 Y 좌표가 일치합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:494
msgid "T-Spline Surface Plane creation failed"
msgstr "T-Spline 표면 평면을 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:526
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:650
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:742
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:978
msgid "Radius should be greater than or equal to 1e-3"
msgstr "반지름은 1e-3 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:529
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:653
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:745
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:981
msgid "Radius should be less than or equal to 1e8"
msgstr "반지름은 1e8 이하여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:532
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:656
msgid "Height should be greater than or equal to 1e-3"
msgstr "높이는 1e-3 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:535
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:659
msgid "Height should be less than or equal to 1e8"
msgstr "높이는 1e8 이하여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:541
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:667
msgid "Height spans should be greater or equal to 1"
msgstr "높이 스팬은 1 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:544
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:621
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:898
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:945
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:993
msgid "Coordinate system has zero axis"
msgstr "좌표계에 0인 축이 있습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:560
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:769
msgid "Height spans should be greater than or equal to 2 when Z symmetry is selected"
msgstr "Z 대칭이 선택되면 높이 스팬은 2 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:565
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:684
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:774
msgid "Radius spans should be less than or equal to 256 when radial symmetry is not selected"
msgstr "반지름 대칭이 선택되지 않은 경우 반지름 스팬은 256 이하여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:569
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:688
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:778
msgid "Height spans should be less than or equal to 256 when radial symmetry is not selected"
msgstr "반지름 대칭이 선택되지 않은 경우 높이 스팬은 256 이하여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:573
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:692
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:782
msgid "Radius spans should be less than or equal to 64 when radial symmetry is selected"
msgstr "반지름 대칭이 선택된 경우 반지름 스팬은 64 이하여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:577
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:696
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:786
msgid "Height spans should be less than or equal to 64 when radial symmetry is selected"
msgstr "반지름 대칭이 선택된 경우 높이 스팬은 64 이하여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:585
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:704
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:794
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:891
msgid "Faces per span must be less than or equal to 16 when radial symmetry is selected"
msgstr "반지름 대칭이 선택된 경우 스팬당 면은 16 이하여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:600
msgid "T-Spline Surface Cylinder creation failed"
msgstr "T-Spline 표면 원통을 작성하지 못했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:618
msgid "Both radii cannot be zero"
msgstr "두 반지름이 모두 0이 될 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:712
msgid "Failed to create cone"
msgstr "원추를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:753
msgid "Height spans should be greater or equal to 2"
msgstr "높이 스팬은 2 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:809
msgid "T-Spline Surface Sphere creation failed"
msgstr "T-Spline 표면 구를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:839
msgid "Inner radius should be greater than or equal to 1e-3"
msgstr "내부 반지름은 1e-3 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:842
msgid "Inner radius should be less than or equal to 1e8"
msgstr "내부 반지름은 1e8 이하여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:845
msgid "Outer radius should be greater than or equal to 1e-3"
msgstr "외부 반지름은 1e-3 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:848
msgid "Outer radius should be less than or equal to 1e8"
msgstr "외부 반지름은 1e8 이하여어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:852
msgid "Inner and outer radius spans should be greater or equal to 3"
msgstr "내부 및 외부 반지름 스팬은 3 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:861
msgid "Inner and outer radius spans should be greater or equal to 4 if any axial symmetry is selected"
msgstr "임의의 축 대칭이 선택되면 내부 및 외부 반지름 스팬은 4 이상이어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:866
msgid "Outer radius spans should be multiple of 4 when X and Y symmetry is selected"
msgstr "X 및 Y 대칭이 선택되면 외부 반지름 스팬은 4의 배수여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:871
msgid "Inner radius spans should be less than or equal to 256 when radial symmetry is not selected"
msgstr "반지름 대칭이 선택되지 않은 경우 내부 반지름 스팬은 256 이하여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:875
msgid "Outer radius spans should be less than or equal to 256 when radial symmetry is not selected"
msgstr "반지름 대칭이 선택되지 않은 경우 외부 반지름 스팬은 256 이하여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:879
msgid "Inner radius spans should be less than or equal to 64 when radial symmetry is selected"
msgstr "반지름 대칭이 선택된 경우 내부 반지름 스팬은 64 이하여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:883
msgid "Outer radius spans should be less than or equal to 64 when radial symmetry is selected"
msgstr "반지름 대칭이 선택된 경우 외부 반지름 스팬은 64 이하여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:912
msgid "T-Spline Surface Torus creation failed"
msgstr "T-Spline 표면 원환을 작성하지 못했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:936
msgid "Each span should be less than or equal to 128"
msgstr "각 스팬은 128 이하여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:939
msgid "Zero dimensions are not allowed"
msgstr "차수는 0이 될 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:958
msgid "T-Spline Surface Box creation failed"
msgstr "T-Spline 표면 상자를 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:987
msgid "Spans should be less than or equal to 32"
msgstr "스팬은 32 이하여야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:1007
msgid "T-Spline Surface Quadball creation failed"
msgstr "T-Spline 표면 쿼드볼을 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:22
msgid "Cannot construct FACE from surface"
msgstr "표면에서 FACE를 구성할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:28
msgid "Cannot get bounding box from FACE"
msgstr "FACE에서 경계 상자를 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:36
msgid "The input surface must have finite parameter ranges"
msgstr "입력 표면은 유한한 매개변수 범위에 있어야 합니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:105
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:493
msgid "Impossible to refit given surface"
msgstr "지정된 표면을 다시 맞춤할 수 없음"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:127
msgid "Knots is not match control vertices"
msgstr "매듭은 일치 제어 정점이 아닙니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:145
msgid "Failed to create ASM B-Spline curve"
msgstr "ASM B-Spline 곡선을 만들 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:187
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:236
msgid "Failed to convert Nurbs curve"
msgstr "NURBS 곡선을 변환할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:309
msgid "Failed to convert Nurbs surface"
msgstr "NURBS 표면을 변환할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:326
msgid "Unable to set T-Spline for conversion"
msgstr "T-Spline을 변환을 위해 설정할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:400
msgid "Impossible to get face from surface"
msgstr "표면에서 면을 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:405
msgid "Impossible to get edges from face"
msgstr "면에서 모서리를 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:424
msgid "Impossible to get curve from edge"
msgstr "모서리에서 곡선을 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinecoedge.cpp:21
msgid "Cast Coedge is not a TSplineCoedge"
msgstr "투영 동일 모서리가 TSplineCoedge가 아닙니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:22
msgid "Cast Edge is not a TSplineEdge"
msgstr "투영 모서리가 TSplineEdge가 아닙니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:30
msgid "Cast object is not a TSplineEdge"
msgstr "투영 객체가 TSplineEdge가 아닙니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:39
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:99
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:112
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:125
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:139
msgid "Edge has invalid parent"
msgstr "모서리에 유효하지 않은 상위 항목이 있습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:103
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:116
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:130
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:143
msgid "Edge index is invalid"
msgstr "모서리 색인이 잘못되었습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:23
msgid "Cast Face is not a TSplineFace"
msgstr "투영 면이 TSplineFace가 아닙니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:31
msgid "Cast object is not a TSplineFace"
msgstr "투영 객체가 TSplineFace가 아닙니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:40
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:120
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:133
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:150
msgid "Face has invalid parent"
msgstr "면에 유효하지 않은 상위 항목이 있습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:73
msgid "Could not get bezier patches from the given TSplineFace"
msgstr "주어진 T-스플라인 면에서 베지어 패치를 가져올 수 없음"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:106
msgid "Surface creation error."
msgstr "표면 작성 오류가 발생했습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:124
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:137
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:154
msgid "Face index is invalid"
msgstr "면 색인이 잘못되었습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineloop.cpp:20
msgid "Cast Loop is not a TSplineLoop"
msgstr "투영 루프가 TSplineLoop가 아닙니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinetopology.cpp:16
msgid "Cast object is not a TSplineTopology"
msgstr "투영 객체가 TSplineTopology가 아닙니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinetopology.cpp:359
msgid "Vertex with given index is not present on the t-spline"
msgstr "지정된 색인이 있는 정점이 T-Spline에 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinetopology.cpp:367
msgid "Edge with given index is not present on the t-spline"
msgstr "지정된 색인이 있는 모서리가 T-Spline에 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinetopology.cpp:375
msgid "Face with given index is not present on the t-spline"
msgstr "지정된 색인이 있는 면이 T-Spline에 없습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineuvnframe.cpp:23
msgid "Invalid topology index"
msgstr "위상 색인이 잘못되었습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:23
msgid "Cast Vertex is not a TSplineVertex"
msgstr "투영 정점이 TSplineVertex가 아닙니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:31
msgid "Cast object is not a TSplineVertex"
msgstr "투영 객체가 TSplineVertex가 아닙니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:40
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:77
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:90
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:103
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:117
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:134
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:148
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:162
msgid "Vertex has invalid parent"
msgstr "정점에 유효하지 않은 상위 항목이 있습니다."

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:81
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:94
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:108
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:122
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:139
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:153
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:167
msgid "Vertex index is invalid"
msgstr "정점 색인이 유효하지 않습니다."

#: LibGCore\src\expt\expt_asmexporter.cpp:151
msgid "Unable to write entity list as sat"
msgstr "도면요소 리스트를 SAT로 쓸 수 없습니다"

#: LibGCore\src\impt\impt_asmimporter.cpp:34
msgid "Unable to open file"
msgstr "파일을 열 수 없습니다."

#: LibGCore\src\impt\impt_asmimporter.cpp:55
#: LibGCore\src\impt\impt_asmimporter.cpp:80
msgid "Unable to restore entities"
msgstr "도면요소를 복원할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\impt\impt_asmimporter.cpp:68
msgid "Failed to create geometry from solid def JSON"
msgstr "솔리드 정의 JSON에서 형상을 작성하지 못했습니다."

#: LibGCore\src\impt\impt_asmimporter.cpp:98
msgid "Unable to get units"
msgstr "단위를 가져올 수 없습니다"

#: LibGCore\src\impt\impt_asmimporter.cpp:119
msgid "Unable to delete entity"
msgstr "도면요소를 삭제할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:211
msgid "bs3_curve_xs::make()"
msgstr "bs3_curve_xs::make()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:426
msgid "bs3_surface_xs::make()"
msgstr "bs3_surface_xs::make()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:757
msgid "SMI_BREP::add_vertex()"
msgstr "SMI_BREP::add_vertex()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:764
msgid "SMI_BREP::set_position()"
msgstr "SMI_BREP::set_position()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:819
msgid "SMI_BREP::add_edge()"
msgstr "SMI_BREP::add_edge()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:829
msgid "SMI_BREP::set_vertices()"
msgstr "SMI_BREP::set_vertices()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:835
msgid "SMI_BREP::set_curve()"
msgstr "SMI_BREP::set_curve()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:912
msgid "SMI_BREP::add_loop()"
msgstr "SMI_BREP::add_loop()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:928
msgid "SMI_BREP::set_degenerate_loop()"
msgstr "SMI_BREP::set_degenerate_loop()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:938
msgid "SMI_BREP::add_coedges_to_loop()"
msgstr "SMI_BREP::add_coedges_to_loop()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:981
msgid "SMI_BREP::add_face()"
msgstr "SMI_BREP::add_face()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:991
msgid "SMI_BREP::set_loop()"
msgstr "SMI_BREP::set_loop()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:999
msgid "SMI_BREP::set_surface()"
msgstr "SMI_BREP::set_surface()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1034
#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1224
msgid "SMI_BREP::add_shell()"
msgstr "SMI_BREP::add_shell()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1044
msgid "SMI_BREP::set_face()"
msgstr "SMI_BREP::set_face()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1078
#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1235
msgid "SMI_BREP::add_lump()"
msgstr "SMI_BREP::add_lump()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1088
#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1238
msgid "SMI_BREP::set_shell()"
msgstr "SMI_BREP::set_shell()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1122
#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1215
msgid "SMI_BREP::add_body()"
msgstr "SMI_BREP::add_body()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1132
#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1241
msgid "SMI_BREP::set_lump()"
msgstr "SMI_BREP::set_lump()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1167
msgid "SMI_BREP::add_wire()"
msgstr "SMI_BREP::add_wire()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1181
msgid "SMI_BREP::add_edges_to_wire()"
msgstr "SMI_BREP::add_edges_to_wire()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1230
msgid "SMI_BREP::set_wire()"
msgstr "SMI_BREP::set_wire()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1450
msgid "SMI_BREP::post_process()"
msgstr "SMI_BREP::post_process()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_save.cpp:2156
msgid "Error in SMI_COPY.copy"
msgstr "SMI_COPY.copy에서 오류 발생"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_save.cpp:2162
msgid "SMI_AFFINE_TRANSFORM::apply_transform"
msgstr "SMI_AFFINE_TRANSFORM::apply_transform"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_save.cpp:2167
msgid "SMI_APPROX_BODY::set_remove_surface_reversal"
msgstr "SMI_APPROX_BODY::set_remove_surface_reversal"

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:18
msgid "Unable to get param range for FACE while faceting"
msgstr "면분할 중에 FACE의 매개변수 범위를 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:27
msgid "Could not get bounding box"
msgstr "경계 상자를 가져올 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:35
msgid "Too small to facet"
msgstr "너무 작아 깎을 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:41
msgid "Could not set facet edge count"
msgstr "깎인면 모서리 개수를 설정할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:45
msgid "Could not set facet tolerance"
msgstr "면 허용치 설정할 수 없음"

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:48
msgid "Could not set max number of grid lines"
msgstr "그리드 선의 최대 개수를 설정할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:51
msgid "Could not compute facets"
msgstr "깎인면을 계산할 수 없습니다."

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:63
msgid "Could not get face results"
msgstr "면 결과를 가져올 수 없습니다."

